識食一定食矮妹

如題

前題係食到

Cannibalism

食親都係高妹...
想試下矮 係咩感覺

利申: 183高

樓主係咪睇到抵制矮妹嘅po

矮妹比高妹好太多

矮妹手短腳短
諗起都唔想屌

感覺係 正

150以下嘅都去死啦侏儒

可唔可以唔好再消費矮妹？

我屌你老母臭閪阿

矮妹做咩都感覺上好得意
相反高妹做嘅話，完美做作feel

我好識食 不過食唔到

利申：蘿莉控
一定係like矮妹, 可惜事與願違

矮妹的的骰骰
抱起又易
高妹就

有女就得，仲係到揀

系

矮撚自high

155以下不了

一陣會俾人鬧

自古以來，矮妹都係皇道

系你老母臭閪
返5p啦你老母

啱呀 矮妹都唔知幾好

矮妹我岩呀

矮妹通常大波

這些機會...

絲打又見面啦

系你老母

你個名

矮妹世界第一

又有矮妹post呀
不如絲打開個食矮仔post啦，唔係佢地又發癲鬧人

我岩

我鐘意咗個矮妹呀
可惜追唔到

識野喎

183高，食親都矮妹

其實冇圖有乜9好討論啫

呢排好多關於矮妹嘅post

183高，同緊矮妹女朋友

( Show Blocked User - 陳冠希特拉登 )

識野

一定食高妹
腳長無得傾

利申 A0 FF

可以輕鬆抱起係矮妹最大優點

如名

一版幾個矮妹post

高妹都可以大大隻，腳粗
仲恐怖呀

吊 試過溝矮妹
個樣成個陳美詩咁
話我太高 唔受 我183
最後差d得
過唔到 自己果關

我都記得絲打個user name

矮妹

食過 under 150，不了

why not both ?

唔認同
身高差太遠 有時好唔就手

對唔住囉

識嘢啊下

有冇理過矮仔感受

利申 170

想識矮妹 有冇PM

一陣又嘈架啦
雖然我玩得好開心

筆三鋒
寫手字黎睇下先啦

毒撚咩都冇得食

又寫 果邊咪寫左

150以下真係唔知咩構造

我都係
隔離隻癲狗仲未肯收皮

一起身發現俾人抵制 啲人再開矮妹post又會俾人鬧

最愛矮妹 有冇PM

真係唔知點解反應咁大

係度圍爐取暖呀

佢似乎係針對你黎開 post

根本佢講野都無 point 既
為屌而屌

矮妹可以玩的招式多d，可抱拍拍，高妹好似同巨人扑野

我180 x 女150

好爽好正好可愛
真係女朋友黎講100分高度
最多接受到158

即係巴打覺得太高反而唔好呀 ?

你老母 如果我有女 你估我會care佢高定矮咩

呢派咁撚多吹奏矮妹post

Sad but true

隔離咪一樣有批鬥矮妹嘅post

矮妹可以企係到幫你含
利申 190

無圖點討論

183高，已經冇左矮妹女朋友

我女友151
利申：183

180, 女友155
好可愛

叫我？

高矮都殺

那有女 你老母

咁撚多183

175有無pm

宿命的留名

女友150 我178
唔好葡萄

岩呀 屌你

唔夠高食定你唔識食

食襯都矮妹 我想同你交換

我都想食高妹

波的確係正嘅，有少少肉地好好啪

呢度d所謂矮妹都高撚過我

14x?

同矮妹做,抱住玩唔同花式, 完完全全係你控制住佢先正

龍舟掛鼓

出度街你班男人咪又淨係望高妹

但係掛鼓真係正喎

都係睇樣嘅姐

148又慘啲既

矮妹先正

法老ching咁矮

比150以下既女仔搶左條仔？ 抵撚你死啦咁口賤

其實真係無影響
唔靚講乜都無用

最緊要有波

你地班男人咪又係睇樣先

睇樣好正常姐 你唔睇樣既

我當矮妹同高妹個樣差唔多 上圍差唔多 你地咪又一定望實高妹條長腿

咁就真係口味問題
睇你鍾意氣質定可愛

性格緊要d

調返轉
有個矮仔同高佬差唔多樣
你都望人條長腳啦

你又系乜撚野呢？

仔唔同既 唔通話佢可愛咩
雖然都有女鍾意呢類

以前好鍾意抬高頭望男朋友同俾佢摸頭&搣面 搭電梯仲會特登企高一格扮高過佢
可惜而加
利申155小冬瓜

未試過高妹 keep住食矮妹...不能比較

我都155 但仲係a0 好想試下你上面講嘅野

但我成日俾fd串我矮 佢哋個個都16幾

呢到好多

我地咁嘅身高係咁架啦

我都係a0

好多A0

你成日打手梗係A0啦

打人

同女朋友唯一面對面既時候就係搭電梯

我都想比條女打下

155 下 不子
諗起矮妹化妝扮熟女就覺得好似...

（靚女）

希望大家早日出池
我今年聖誕都要自己過

啱啱先收完好人卡無幾耐

求a0矮妹收留

呢個由希望變成絕望 年年自己過

你個名同上面果個巴打有咩關係 ?

麤鱻驫羴犇猋龘
龖龘靐䨻鱻䲜䨺

對聯黎架 ?

我都留意到

不過無關係

無睇一陣個形勢又變咗嘅 呢幾日啲矮post好戲劇化

果條友 都無 point 既
預左會潛架啦

正

唔知邊個矮妹得罪過佢

佢之前俾矮妹飛掛
是但啦，痴線佬四圍都有
哥芝勁得閒同佢嘈足咁耐

我都啱啱追完post 好勁

宜家見個 post 潛左我費事再搞佢
聽朝返工要早起身啦
無咁多時間鳩up

屌你老母on 99

收嗲啦垃圾
你駁唔到就話無point

隔離無人又番黎拿？

成班垃圾唔係話唔俾你鍾意矮妹
但駁人都有d質素吖

做晒狗公就有女屌咩
呀係
咁鍾意矮妹都想知你地幾撚矮

調返轉呀
你抵制人啲 point 都俾啲質素

矮過160都係矮妹，所有矮妹都係雞係公廁！！！

嗚呀 終於有人欣賞矮妹

我仲係處黎架

但係你會隨機打人

係處嘅都係雞係公廁！！！

高矮肥瘦都有雞有公廁架啦

用碌鳩諗嘢 係咁上下

所有用碌鳩諗嘢都係狗公

冇錯！！！

講到咁。。 都係想引人注意啫

做老處女啦

識貨！

唔好呀 老處女好恐怖架 中學已經見識過

老處女真係心理有問題